25歲先做teller有冇前途

如題

食teller 妹妹

做sales 好過啦

冇

可以升做super 再升經理

邊間先 大貓要經teller 先上

關幾多歲咩事 teller呢個位本身就冇前途

認真答你
升上ub17000-18000
要一年
多假有ot
但前途要睇自己sell野叻唔叻

大好前途

支持

聽日有interview好撚驚

樓主支持你 做teller可以幫你一步登天
做銀行狗幾好

利申:最好請你做 抵你成世做teller